Melania卸任第一夫人已經過咗差唔多一個禮拜

嚟緊應該越來越少機會喺新聞度見到佢

🚬

離婚未

搵第2春都好嘅🚬

無所謂
不嬲覺得佢俗
無第一夫人大體氣質
學歷低都算 仲要造假

三十幾model嫁五十幾商人
其實正常連登仔應該會話死臭雞釣金龜先係

你係女人？

笑死
人哋一粒戒指買起你三代人 講到咁絕你照下鏡先啦

中國都大把人一粒戒指買起你三代人
你唔去瀨佢地

Trump係商人無錯
但有錢人都有分rich & super rich

佢個閪一定鑲金trump 有咩女無屌過

有得奶實奶

原來無連登仔知道佢係做escort識Trump

你=臭雞都不如，醜女

Daily Mail賠左錢啦

巨嬰

點都好過黑人馬同敗燈

你都唔洗扮晒野
咪係妒忌Melania啫

呢兩條友老婆唔見得人
黑馬老婆直頭似猩猩🦍

咁希婆又幾撚大體氣質
開口埋口睇人哋唔起喎

Michelle Obama Princeton+Harvard law school grad律師
Jill Biden 教育學博士

平時連登仔最崇尚學歷同精英
最痛恨女人靠樣靠身材搵食同釣金龜

連登仔唔係鐵板一塊
講外表呢兩條女輸晒

都係嗰句中國都大把女人白滑大波
但外表不嬲都唔代表氣質

擺明妒忌人又靚又有身材啦
醜女妒忌心特別重

醜女心理扭曲唔抵得人靚

無睇佢訪問？根本間接認咗做緊雞陣時識咗佢，一路無收佢錢然後跟咗佢

咁林鄭咪好有氣質
葉劉都史丹福大學畢業喎咁咪即係想得大枱又有氣質

醜女啲口味真係特別

希拉莉無問題啊
你望下人cv先
唔好人反你又反
人地反華立場鮮明
仲有出聲幫過香港

秒撚左你啦

同場加映

D左膠平時就大愛
一講到first lady就要講class
唔讚下下人地東歐人爬上呢個位？

臭閪希拉莉講到明會出賣台灣換中國利益，會幫香港？左膠真係好好笑唔係食壞腦就選擇性失明

簡單邏輯教學
有學識係有氣質嘅條件
但唔係個個有學識都有氣質

講氣質外表
你講乜鬼cv

左膠岩岩先話希拉莉係民主鬥士

成日俾人寫佢嫁錢， 好快離婚， Trump 俾人封殺佢行出嚟支持老公而唔係踩多腳， 同民主黨說不， 幾有guts

你搵返侵侵上任初期對華立場先
你估佢真係反中第一人咩
盲目

個死老野邊餵得佢飽

你答我邊撚到大體啊

在紐約的一場募款活動上，希拉里說：「粗略估計，你可以將一半的特朗普支持者歸類為我所說的『一籃子可悲之人』。很不幸，有這樣的人。而他（特朗普）鼓動了他們。」
所謂嘅前第一夫人睇唔起自己啲國民喎
反華立場鮮明？
2011年，當時任職美國國務卿的希拉莉，接獲資深政策顧問蘇利文（Jake Sullivan）電郵，蘇利文轉貼學者凱尼（Paul Kane）的棄台論文章《拯救我們的經濟，拋棄台灣吧（To Save Our Economy, Ditch Taiwan）》，文中提倡放棄台灣，拯救美國經濟。內文大意指出，美國國債才是危及國安首要問題，敦促時任總統歐巴馬與中國閉門會談，以全面停止軍售或軍援台灣、在2015年結束所有美台防衞部署，將中國持有的1.14兆美元債務一筆勾銷。

希拉莉看完電郵後回覆表示，「我看過了，覺得是個聰明提議，我們可以討論看看」。

左膠原來真係戇撚鳩架

咁試說明母猩猩同臭閪呀婆希拉莉有幾有氣質比我學下野

咪玩啦 人地fashion style 俾各大媒體讚

班撚屌一邊話要包容非法移民一邊笑Melania英文有口音

龍門真係任左膠擺

嗰隻猩猩睇見都嘔心

無講class
Michele Obama都唔係大富大貴
窮人可以elegant
有錢人都可以俗

你講希拉莉條閪婆我答返你希拉莉，你搬咩龍門姐
攞另外一個人出嚟唔俾唔代表希拉莉冇出賣過架wo

左膠真係好嘔心
等陣又會話你睇fake news

睇得出你好妒忌

但我feel唔到佢elegant wo,去動物園都唔會覺隻猩猩elegant 啦下

鬼佬幫啲雞埋單好普遍歐洲大把泰國越南女人跟鬼佬都係做雞個陣識，人地唔介意就得喇

咪係 笑貧不笑娼

條死左膠post埋fact都故意無視，所以左膠真係狗都不如

are her breasts real or fake?

You ain't woman if you aren't fat and ugly

左膠就係咁雙重標準

左膠不死地球無好日子過

左癌就係想女人都變哂醜女/猩猩，咁就人人平等天下太平

咁你點睇登爺夫人？

Kamala做情婦上到副總統添

ivanka先正

Wikileaks

哩個仲撚衰，背叛老公跟佬走

你繼續racist啦下
證明侵粉質素之餘
話blm 係想拎特權都係自打嘴巴

d白左女人暗瓦底好歧視東歐同亞洲女人
黑女就可以大愛，點解？因爲黑人女人無辦法同自己競爭
d黃女走去跟風扮international其實得淡笑

駁唔到就用racist做擋箭牌
黑人可以係黑珍珠，但可惜Michelle Obama 只係一隻母猩猩

黃女幫黑猩猩抬橋點知人地眼中自己地位更低賤

點都好過Michelle Obama 呢啲機心黑閪

Ok啊
拜登都七十幾
你期望佢老婆係年輕貌美

你幾十歲嗰陣仲keep唔keep到咁？

駁唔到就話人哋Wikileaks

what has she done?

又唔講氣質拿
背夫偷漢又係啲咩氣質

唔好逼死隻左膠啦
搬龍門搬到氣喘啦

黃男幫proud boys抬轎
點知人地眼中係small dicks chink Chong ching

外表係猩猩咪猩猩囉，平心而論姐

不嬲無同你講外表

想知背夫偷漢，仲要偷著老公嘅好朋友嘅女人到底散發住咩氣質姐

想學野了

咁Michael Obama 嘅外表咪猩猩囉，你又講咩氣質呀

氣質唔關外表事你都講得出咁你早唞啦屌

愛登力你咪睇下香港同台灣俾佢搞成點lo
Btw，你點解釋Black supremacy 嘅冒起同埋BLM protest 嘅搶劫案？快啲搵黑鬼男朋友啦

又信埋啲小報消息
侵粉質素就係咁
所以咪炒車炒足三個月
以為侵侵一定翻盤成功

講到black supremacy咁畀你投胎你做黑人定白人呀
問心啦

會唔會有正常男人話呢位黑珍珠係猩猩🦍？

你又俾我貼圖秒撚左你

佢前夫出黎接受訪問架，又小報消息
不願面對，登婆只係一隻背夫偷漢嘅賤種

唔知點解我覺得佢有d似外星人扮

唔好扯咁遠先
你起下我底都知我唔係咩侵粉
大家由頭到尾都係同你喺度講緊氣質外表嘅問題

佢口音好性感

好噁心，連背夫偷漢，個前夫出埋黎接受訪問都不願面對

係

生得唔係你心目中嘅靚就係動物唔係人
咁白人覺得黃種人似馬騮都唔係offensive啦
金鐘嗰班連登仔都應該係動物（係你立場咋 唔係我）

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Kieran(狗隻#13505)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢啲先係氣質
左膠鍾意做cuck架

人地講樣講身材，左膠就講學歷政治cv，講到啲賤種私德有虧又轉移視線

原來係哩隻賤種

looting 答咗未
BLM= Because Looting Matters ✊🏿?
Btw，我係問你呢年嘅BLM protest當中有唔少Black Supremacy冒起你有咩睇法？
Btw，你知唔知而家司法部門負責民權事務各位律師係Black Supremacy嚟佢曾經喺學生會都講過Black 嘅mental 同 Physical Ability is more superior than white 同埋得閒你可以去下美國，特別New York一轉，就會發現嗰度黑人嘅 Cat calling 有幾嚴重，擺到明性騷擾你

lm

屌你老母啦仆街

你頭先仲咁大口氣話教人邏輯
而家咪反駁左你
話佢猩猩唔關種族事關大家嘅審美觀事
你又想spin去邊
話佢似猩猩係因為我地真係覺得佢似猩猩

可以呀，你當然可以咁睇但係你攞Michelle 同埋金鐘連登仔啲相去問一般人邊個似猩猩多啲，答案你自己都知啦

我真係冇眼睇佢
本身我都支持奧巴馬

無從考證
不過我立場不嬲係人應該有戀愛自由
應該追求幸福 而唔係強忍唔想留住嘅婚姻

樓主pin this plz 想俾啲左膠知下俾黑鬼歧視緊仲要含住人哋條撚真係好搞笑

我都係由 Dem轉Republican

唔撐侵就支持獨裁
完美展現非黑即白

答我未

收皮啦

結構性問題～

講還講, super rich 上面又一定有super super rich

好似江澤民家族佢地有幾萬億美金, 又或者普京果D, 至少係最有錢富豪十倍以上

佢都幾慘，原本只係想做少奶奶，著下靚衫去下ball，點知要做第一夫人咁大壓力佢依家應該輕鬆曬

我深藍變淺藍
就係俾呢啲傻婆搞到咁
好彩我心理質素強大

十幾年前應該好多支持奧巴馬
但結果一事無成壞事做盡，食屎啦

咁你去美國叫黑人做猩猩
畀人拉記住話唔關種族事

looting 答咗未
BLM= Because Looting Matters ✊🏿?
Btw，我係問你呢年嘅BLM protest當中有唔少Black Supremacy冒起你有咩睇法？
Btw，你知唔知而家司法部門負責民權事務各位律師係Black Supremacy嚟佢曾經喺學生會都講過Black 嘅mental 同 Physical Ability is more superior than white 同埋得閒你可以去下美國，特別New York一轉，就會發現嗰度黑人嘅 Cat calling 有幾嚴重，擺到明性騷擾你。同埋有唔少黑鬼都歧視黃種人，你睇下肺炎一開始爆嗰陣有幾多Asian 俾黑鬼打or 鬧diseases bitch?
點解自己嘅種族俾人歧視都可以幫人哋含撚

駁唔到就搵其他嘢黎講 令自己企喺道德高地
典型左膠做法

左膠言論

冇人想知呀
個個淨係知你妒忌心起喺度鳩噏
之後仲要死雞撐飯蓋
我奧巴馬死忠都唔幫你

而家越來越多黑人玩歧視，仲要喺政府做到幾高職位，之後你答我結構性問題？

一定啦
我覺得佢幾勁

洗撚你幫
我係黎留低異見嘅
唔岩聽算囉 no hard feelings

大佬你睇吓個受眾係邊個同大家表達緊啲咩先得架
如果你覺得有黑人會上嚟呢個post玩兼且會影響到佢參與我哋就呢個外表嘅話題作討論
咁你可能講得啱嘅
屌你仲要喺度死撐

個post明明無乜野
都有條傻鳩衝入黎俾人撚 笑死

呢個係邏輯嘅問題
冇人唔俾你放低異見

俾人駁到一戙都冇 仲要喺度打飛機精神勝利法
你同愛侵力一撚樣

唔畀人見到就可以任意racist
咁唔畀人見到都可以姦淫放火

更何況大把外媒mon住連登

我一打十
勁過你班人圍爐打飛機

邊個話無？
聽日佢就嫁比拜登

你鍾意啦

又spin去邊
咪講撚咗話佢猩猩係因為佢真係似猩猩
你發完癲未
呢度得你有種族歧視咋
冇人咁諗

我都唔介意你繼續出醜嘅

你係俾人輪住打到殘

咁樣覆就叫一打十？
前面有人問你野答到未啊

衝出黎自認傻鳩

粗體橙字就以為自己好有道理

追求戀愛自由=背夫偷漢
仲要同老公個fd一齊，雙重背叛
追求幸福傷害其他人都可以變成戀愛自由，指鹿為馬果然係一貫左膠作風

Av女優個種一打十呀

你點推論出嚟？
個事實係我學攬炒巴
算唔算佐證到你冇邏輯又要學人講邏輯

畀人見到班blm都可以姦淫放火啦你都係留番同班blm講啦你

勁正,我成日J melania

呢個傻婆講講下連登去撚咗美國
真係豬揼兜

唯有用佢頂住當先

講起紐約 我朋友喺紐約讀公立中學嗰陣就俾黑人bully
其實喺外國生活過 就知黑人最鍾意恰亞裔 白人就無乜嘢

人地俗都貴格過你條傻閪，吹咩

條友將幾樣唔關事嘅嘢撈埋一齊講真係顯得佢邏輯混亂
而且殺人嘅動機都可以係自衛殺人
我哋話奧巴馬老婆似猩猩個動機根本唔係種族歧視
純粹係話佢樣衰似猩猩
呢度亦都冇人會覺得被冒犯
睇條友讕係左翼高級知識分子咁
但係講啲嘢就蠢得咁撚交關

你個friend男定女，男就俾人打，女就俾人性騷擾

條左癌身痕想比人屌姐，個topic講野講身材佢擺龍門講氣質講政治cv,比人揭啲政治臭屎又講返樣，客觀講樣又話人racist 左癌一異作風黎

Donald Trump係手足，做實事撐香港
佢老婆一樣有份支持佢
侮辱Donald Trump或者佢老婆 = 侮辱香港 = 你係狗隻

Trump says it's up to China to deal with Hong Kong 'riots'

所以話啲東歐妹真係好撚淫

男

賣台閪女人 吹到話反華立場鮮明

你知唔知自己寫嘅野好可愛

其實連好多美國人都唔知，vp同potus黑歷史唔多人講，如果係gop，日日講

其實似男人多過猩猩

Donald Trump對蚑那做法
一啖砂糖(講句嘢等蚑那以為佢「政治正確」)
一啖屎(貿易戰，實施制裁)
咁唔叫撐香港係乜撚嘢呀?

蚑那拜登同佢就掉撚轉
把口就話強硬，做呢就奶共，兩党共識
美國共匪同蚑那共匪兩党呀嗎

jb 個份論文，衰過大學功課

唔好騎劫我呢個po啦老鳳

U R REAL DISGUSTING.

原來你三代人值粒爛鬼石
咁抵你舐得咁大力啦

邊度俗呀唔覺，佢好得體
又高，衣架身型著乜都好睇

Ok啊你鍾意咁睇
suit yourself
Will see.

終於唔洗俾啲左報RACIST佢

你照下塊鏡就知依個世界好公平

你條臭閪係上面仲叫人讀邏輯學宜家又係度搬龍門
死醜女！

希拉莉放台灣比中共傻闣

奧巴馬本自傳講到比中國間諜入房都唔敢做野
民主黨鵪鶉咁款

人唔笑狗都吠

真係好撚大波
可摸耳做佢契仔

nytimes fake news

blm 就係特權啊
唔做野 口講示威爭取人權 事實上為左搶劫 仲要疫情期間影響人就業
如果又去korean town 比人打死十幾件都好 成班賤種
將個吸毒社會垃圾捧到上天

如果左派同右派勢力平衡到係好事黎
但而家過曬火 根本就成班又懶又唔做野既人想要更多福利
商家又想用政治正確綁架消費者